2月14就到，見到呢個標題唔入黎留言一世都無女

放低個正評 無女既2月14前出pool
😇祝各位好運

第一個留言先
我係20歲陰陽眼
信不信由你

係咪盲架！
洗唔洗道盲犬幫你睇post!
唔留言都無女啊

樓豬好波

好撚狗呀樓主

😂

留囉

好

承你貴言

…年年都有
年年都留…
年年一支公

得啦師傅留個言俾你啦

言

負評我俾嘅
我驚條撚

點解我咁靚仔都無女

留唔留言都冇女㗎啦屌你

已負皮

咁撚易有女就好

祝福大家

如果比我識到個個女仔就好了

識貨
有興趣可以幫你睇下掌相

信我！
發緊功

留唔留都係咁

留名

留番句屌你老母先

各位集氣集氣

😭

屌你老母

咁易有女洗上連登？

冇女為你事問

留囉 咁惡

咁留言囉

求女😭😭😭

ok

負皮我比，I don't fucking care

留你老母

信你一成 賓洲都變三角形

利伸：已正皮

點解要比我睇到

好撚陰毒

留

食屎啦你

寧可信其有

仍然沒有

唔留言都無女啊

樓主好野！

屌你老味

留唔留都無架喇

真係慘
有女都無用
因為你條賓洲都變左三角形

A0毒撚有冇機會出pool

其實毒撚一個更開心

驚都未驚過啦 碌柒

哈哈

本身有女點計？🤔

唔好逼我啦

希望我正評完可以同番佢一齊 我好痛

Ok

祝你全家比狗屌, 切柒煲湯派街坊
長命百歲 百病纏身

我都係因為佢睇連登我先開個戶口，以前我連高登都唔上

好撚狗

我就係唔留言

唔好留言啊 笨！

七月十四

嗯

2月14號，係禮拜二。
冇錯禮拜二係要返工㗎，有工返就得啦
洗撚有女咩

我要仔唔要女

好惡

有女又點計

樓主好狗

希望啦

屌

我屌你老母

我大把女

Lm

希望在明天

留名大家一齊無女

信住先

正評留名

講依D

唉

負皮不解釋

驚你老母

反正都唔會有女架啦

免疫 不過留左先

𨳒 你

+1

我先唔撚驚呢啲

仆街 留言先

感謝豬！

路過
利申:有女

我想要個男朋友

都係冇架啦

屌你

哦

大家咁話啦

比你贏囉

想要男朋友多d

留言

LM出pool

lm

都留過好多次嫁啦

屌你咩

唔需要

真係服咗你

垃圾咁撚鍾意咒人, 落咒既人要預左自己會承受番果個咒

見到個標題冇理由唔留名

Ccccccc

我屌你老母呀樓豬

冇女咪冇女囉

幾時到我

好毒

留咗言無女 樓主仆街死

你好嘢

好慘架啦

有神快拜

言就留左啦

無女會搵你

希望啦😞

on9

無仔點計？

無女？都預左架啦

從不喜歡孤單一個

希望咬到佢啦

留唔留言咪又係年年自己過

留完樓主一世無女

正

CHING HO波

頂

就留下囉

仆你個街我係唔會咁易屈服

師兄好波

我唔撚驚呀

下

留左言都係無

不過都留個人言先

我就唔撚信留左名會有女

屌你樓主一世無女

留lo留lo

好狠啊樓主

一世無女

年年都正評的

迫人留言係咩心態

年年都咁玩

Why not both

留名
利申皮已負

剩係對你對陰陽眼有興趣

怕你麼！冇未冇！

祝各位好運

on9
留左訁啦

屌你留囉

食屎狗

Pish

正評完 然後呢

Yolo

咁惡

留咪留囉屌你

留言！女呀！

祝其他巴絲得償所願
我就算吧啦

留名無壞

祝我生日快樂

樓主

食屎

On9

支持樓主

反正要留言 祝大家都幸福

hbd!

大家咁語

祝大家幸福

求出pool

求女求女

老子甚麼都未怕

你有未

LM

Ex快啲返黎

我個名

我要發達

留咗都係無女

直線呃正評？

希望大家都快啲有女啦

我要條啱我架 唔好再飛我

年年都留
年年都冇

樓豬都係想好心幫下我姐

即係逼我留言姐

留名
到14號都冇囡既話，就閹左樓主去

屌你老母仆街

邊年既 2月14呀

都係乖乖地放低正評

黎明

推比更多人睇

留左言都冇女

okj

已知2月14冇女

正評
留言
Show blocked user
上一頁

留唔留都無女架啦

留名 如果我一世無女 仆街死

我認我淆

你都算仆街...
留名！

大家咁話

求gag佬岀pool

第一個負皮比左你

我都想有女

祝我一世孤獨

已留

比正評都唔會有女架啦！

比個讚你

唔好咁啦 樓主

入黎屌你老母

有仔得唔得

留名等有女

留完咪又係冇

香港地做男人慘過做狗

留名冇死

留你老……

頂你

死仆街呃正皮

咁即係迫人留言架姐

樓主識玩

好似留唔留都冇女

好撚賤

Diu

留囉diu你

653正皮=653個毒J

結果咪一樣

係真唔係

留左咪又係冇

on9
lm

都係冇女咁點先

皮已負

導盲犬留名

正評都比埋 希望快啲有女

留完都係無

有女

🤗

真係唔敢唔留

留個靚言先

希望今年有女朋友

仔 我要仔呀！

寧可信其有😇

Btw已負評。

我愛樓主

ho9

留囉好未

( Show Blocked User - 水果粉絲 )

其實我有結衣就夠了

希望有女

祝大家有女

謀事在人，成事在天

明知冇可能

但都留個言先

如果留個言就有女 有咁易就好啦 肥柒毒就係肥柒毒 留完言都唔會變 冇女就冇女 唔好咁多ff啦

利申 已正皮

睇到標題即負皮

拜

希望啦屌

痴線

Wish

你話留就留呀

女呀

留完言咪又係冇女

想要仔

留囉咁毒

留個言先

我要仔

係咪真架

點啊 依傢恐嚇啊

好喇我係驚啊

灰啊

留名...希望有機

留左又點啊 係個天跌落黎呀？

年年都一個架啦

Hi

樓主有冇諗過咁樣詛咒會反噬？

努力啦

不了

唔講都唔記得有情人節呢樣野

原來就到

讚好

屌解呀

2月14就2月14情咩人節

望就咁望啦 都a咗咁多年

你老母個閪好臭
留名

唔怕一萬至怕萬一

無啦無啦

唉 留啦留啦

大家咁話啊

呃正評

keep住有女唔該

屌你老母呀樓主

希望大家都有女

祝天下間既情侶都係......

唉 單身24年

回覆左樓主孤獨終身

999999999

Ccccccccccc

那有女

利申

基

。

承你貴言呀樓主

我就唔信留完就有女

迫我留名啫

抵你一世冇女

已習慣

Qq

.

要仔呀唔該

本來無一物…

留左言都唔會有女

喺個咁有佬味既post留言咪更加冇女

成班毒撚

好撚狗係樓主你

ccccc

咁留個名

我就唔希望有女，利申gay

咁狠唔回唔得啦

樓豬好過份

俾你呃下正評啦

我冇女

但係有老婆

我要出pool

yo

大家加油

追到佢

CDrom注定一人

年年無女都慣架啦

煩緊去邊食飯

dllm

屌，咪又係無

講到咁 咁留個言先

我就唔信喇

lm

得既先算啦

on9仔

負皮

最憎呢d post 屌樓豬老母

P.S 皮已正

係先好

依家d人好隂毒

樓主食屎狗

有還有唔好要我做Daddy

今年俾個正評你....
睇下成唔成事先竹

要一生一世

信住你先

你唔做我做

單機打大佬

呃正皮

賤

Dllm

哪有女

留名 希望有女

樓主一世無女

多謝

留個言

負皮 留多個機會比其他巴打

最撚憎呢d垃圾post
評已負

唉 淨係愛ex一個

Ching太揀擇喇

好人渣

老子什麼鬼也不怕

已正評

DLLM

留黎備用

留唔留之前都係冇架啦

有女咪又係俾人帽

分咗手三個禮拜

無女

望復合多啲

咁唯有留名

好過份

hi

我唔會屈服㗎

留明

咁撚惡

仲有無位😭

那有咁易

祝成真

留名 希望今年有女

留咗都唔會有女

有女 sor

1001未？